真係唔好玩落去

日日勁多巴打絲打比好既建議

打遊擊
唔好黑衫
要想辦法令我地抗爭既資料唔好咁易俾狗知

好人無好報不特止
仲要俾人話五毛

佢地永遠唔升級
永遠大條道理覺得摺紙鶴, 畫面集會最好
佢地當咗自己係大台

真係好撚心酸

今日咪七區遊擊，但大家去左邊，黃大仙到依家一個手足都無

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

今日係集會

今日係行街

獨立分析

香港島我唔會去

開戰必死

唔好比人帶風向

每次都要睇熟地圖先去

睇熟地圖+巴士路綫
要規劃好兩三個走佬方法先好出門

同警察打又打唔贏既話，不如集中返罷工/消費問題

一個地方至少3面走到先好開戰

新城市其實好不利

得2面散到

太短時間難聚人？